學生輸到無錢交學費 點算好

買gme 賺左幾萬hkd
Sndl 輸返晒
之後買咩輸咩
又學人亂玩options 係咁輸錢

圖呢

輸錢一律建議 J _ _ _

財散人安樂
搵part time /借錢再炒過啦

我而家想交學費唔玩啦

ptgf

假
無番咁上下年紀邊會玩過信長

假 膠

換個角度諗，
唔讀書咪唔洗交學費

25 - 3x 歲

再繼續賭
唔好停
賭到贏為止

貼倉先講

認真的

賣C FOOD

抵死

破產啦

洗吾洗禁黑心

抵L死死

唔貼倉9up

1月30
偷都偷好啲啦

早啲輸係好事 錢唔係咁易賺
好過遲啲輸埋首期
其實冇辦法 一係信用卡分期還
一係問人借 一係返幾份工
無他

錢銀問題一律建議破產